侵侵會唔會係救港英雄?

如題

佢同林鄭講 "you're fired!" ???